唔撚再話我地唔需要形象/光環/民意

過咗今晚 希望咁多位手足唔好再亂咁屌人左膠
冷靜分析再勸阻一啲唔合理嘅事嘅發生 絕對唔係左膠

第一 話唔care光環個啲 因為警察就曬殺曬啲記者都唔會有後果 佢地照有人撐 但我地唔同啊！我地咁嘅時勢係好撚需要支持啊！今日機場一役已經開始有反感 唔係話一定要全世界支持 但我地係咪應該要盡可能爭取支持同埋去避免唔好比人有位入？香港去到一個臨界點 大家都同意 但其實我地都係
大家開始疑心疑鬼 開始割（把口就話無）個種信任已經消失咗 點解當時我地會咁自信？好大程度係因為民意歸向我地啊 200萬人做我地backup啊！大家真係要再冷靜啲 真係一子錯滿盤皆落索

我自己就覺得 唔做嘢絕對係好過做錯野

第二 我覺得依家唯一可以做到嘅 係文宣要拋棄道德底線 黑都要講到白 過咗今晚我地已經要豪賭 老屈都係咁話 依家呢個社會 文宣嘅威力隨時大過你出手打人 唔好唔記得我地文宣嘅努力啊！！！

推

推...

只可以講
我地屬於明 佢地係暗
佢地暗做乜7都得 就算殺人 咩嘢那渣嘢都做齊哂
但我地攻擊 佢都who fucking care
但我地做稍為少少過火嘅嘢
就會一鋪清袋
就算係動漫同現實世界 明果方面都係咁慘
唯一唔同正義最後是贏家
現實我地睇唔到呢加贏定輸

各位手足 我地嘅支持係我地大家一齊慢慢累積返嚟㗎 真係要三思

不分化不割蓆
做錯大家一齊補鑊

形象係好緊要， 唔好比仇恨主導思想

推啊

呢加等於
有一班人支持夜神月殺人